sony 奶共仲玩ps4?

說好的黃色經濟圈?

你咁講水電煤政府野係咪又唔用得？

必需品呀，又偷換？

咁係咪可以淘寶 用微信 食藍絲餐廳 睇tvb ??
黃色經濟圈就係奶共既就要抵制

咁兩個都係冇替代品，點擺？

燒山都撐ps4喎

apple奶共 google奶共

呢d有替代品

你仲玩ps4你可選擇繼續玩
但你必需承認你係奶共賤種

樓主用緊咩電話

大家都要記住
任地獄係奶共架
打機嘅唔洗做人啦

$soft都好似奶奶地

連仔龍門最識搬

PS4有替代品

扔撚哂所有made in china既野先再研究呢個問題

留名

例如？ 唔好同我講switch steam

樓主有無煲開東江水

所以話有陣時左派同左膠真係一線之差

咁你就唔好叫自己黃色經濟圈

我從來無叫過

唔知樓主用緊咩電話

娛樂好多替代品
出去跑步都係替代品
以你邏輯 咁TVB有乜替代品 如果我淨想睇陸永

sony咩事?

曾經我係sony 死忠 幾部都係sony電話 有ps4

機都無得打 慘撚過集中營

ok

替代品有無黃?
黃色經濟圈唔係整死哂D藍
係要幫D黃壯大

真.我以前每日6個鍾打機放假18個鍾up
依家我全部轉哂做打丁

收到
衣家即落game鋪影人大頭先

革命仲打機?你班奶共賤種

咁你仲上連登

Sony
Microsoft
Nintendo
Valve
Epic Games
Apple
Google
全部奶共

結論：唔使打機

黃色經濟圈就係整死哂D藍
你出去同前線兄弟講我用微信淘寶睇TVB食美心
睇下屌唔屌你

連登毒L唯一娛樂係ps4
樓主快啲走先 我幫你頂住

革命你仲出街食飯跑步?唔去訓練?日日上繳糧食嘛自己食饅頭未算
搞革命wo

一齊上Twitter 追擊ICAC

#IcorruptACHK
#HKcorruptCity
#HKICACorrupt

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？

Tvb點會冇？ viu? Netflix? 上網search一search乜劇都䏲到啦！

陸永你可以話佢係藝人，藝人成千上萬個可以替代佢，你話想䏲陸永代表你係果d有龍門冰室食，但偏偏走去食吉野家既人姐。

宣傳理念係革命第一步

我其實贊成全部資本企業都應該抵制裝修

收到，而家即刻批撚死老母同老豆
我學生哥一名，準備訓街了。
不過為左香港，值得！

你咁樣唔係宣傳， 而係膠化成個運動

你PS4點解又冇替代品?全世界大把GAME哈哈哈

你自己本身一定有些少支那血統，即係made in China !請自盡

如果你老豆老母係藍絲
係應該

如果黃色經濟圈唔係壯大黃, 而係整死藍,
點解唔係叫做擺藍經濟圈?

唔通繼續飲喜茶 玩PS4 淘寶 微信
會成功咩

樓主上連登講呢啲
根本M男想比人大大力抽插

你可以繼續用中國產品既其實
但你絕對唔係同路人 黃色經濟圈
係奶共閪

支持
利申 ps5 沖首發

又將道德線拉到最高on99
利: PS4封左塵

請善用起底功能

幾時答我你用咩電話 係咪飲緊東江水

幫襯黃店，罷睇tvb！
不過淘寶未完全戒倒

一日幾次

支持
( 等緊ps5出 ）

水電煤屬於香港人
只係商人政府將佢襲斷

支持樓主罷飲東江水，日日落百佳買蒸餾水沖涼洗衫煮飯

如果咁簡單都做唔到唔好係到鳩up

Facebook奶共 連登有facebook專頁
連登奶共

道德就係道德 永遠係崇高
如果可以有中間既就唔叫道德

例如？

一向啦

買咗個啲就算 其他人未買就唔好買就得啦

facebook利用佢作宣傳ok
但如果玩facebook 不ok

我就係羅伯斯比爾

難道你咁樣就叫宣傳？

支持xbox one

ps4既game大部份 xbox/steam都有

好過一邊奶共 一邊又話自己支持民主
除非你支持共產黨
咁我可以接受 因為冇矛盾
矛盾既人係最邪惡

任天堂就唔舔?

Microsoft同Nintendo都奶共

連登用react寫
React係facebook整出黎

咁多種programming language 唔用偏偏用react仲唔係奶共？

達哥係無辜

微軟奶共

總之對手足有利嘅就用乜貨都冇所謂，罷用中國貨都只不過係口號嚟㗎啫

[國際戰線] Steam 拒絕香港抗爭遊戲上架

PC master race罷玩steam未

咁咪即係你哋先天不足囉，仲學人講攬炒獨立

利用中國製槍殺中國當然可以
但用來娛樂就錯
所以我認為連登只可以有時事台之類關於政治同新聞既台

出部黃色PS4先

同香港人反抗一樣，都係cc台口交部

今晚裝linux

你睇下大陸國行PS4 有咩驚玩

次次望到佢地堆驚list 都忍唔住笑

你笑什麼
amd供應apu俾ps4 ,amd一樣奶共

笑左，大聖歸來擺首頁

垃圾釣魚post

新香港禁止所有娛樂
有既只係我們政治宣傳
你們只可以服從香港共同理想
對中國共產黨無止境復仇革命 傳給下一代 不斷革命直到永遠
任何反革命不容允許 全部上斷頭台

又分化

支持樓主

今日玩小ps4 1秒，身體力行以作支持

你叫果班仲做緊國家銀行既人唔好做先啦

淨係罷sony相機可以啦掛？

用緊咩手機 咩電腦上連登

可以打返Panasonic 3do

任何政府公務員 官
中資員工都係仆街

仲未見到sony 邊一到奶咗共
OP 可以POST 出嚟未

但你咁樣叫人唔好做呢樣做個呢樣
你咁樣算唔算係民主
你自己都係矛盾
你而家做嘅嘢同共產黨唔畀人上Ig Google有咩分別
你同佢哋都係做同一套嘢
點解你做就正義 佢做就邪惡
可能你會講
因為共產黨全部都係冇人性嘅人
但你而家係咪開始慢慢變成佢哋咁樣
我知道好矛盾
但我想知道你睇法 睇完呢段之後

又將黃色經濟圈推到極致
樓主加油

日本奶共，打j都唔得

再繼續收緊要飛鴿傳書
第睇留言: 收皮啦，咁都做唔到仲講革命

白鴿made in china唔得

樓豬諗住幾時成立港版KGB/國安局

老任改下名就奶共
Sony擺名打壓你地
就話你試吓唔好乜乜柒柒

game同機都一早買落
我再玩唔玩佢都已經唔會再收到我錢
咁又有咩問題

M記都仲有好多垃圾黃絲爭住食

垃圾死全家任豚寶可夢咪又係照玩

樓主巧型

中電奶共你一開機就俾緊錢藍

唔係想罵戰 不過想大家多啲pt思考 希望樓主幫手pin
1.呢個photography awards唔只sony 仲有世界攝影組織主辦
2. sony psn每月會有免費遊戲 上年7月忽然變左detroit做免費驚 呢隻驚內容係講生化人革命

你上連燈咪一樣用電
快啲掉咗部電話佢啦

死雞撐飯蓋

我係曲屌緊樓主

用樓豬邏輯思考的話
中國係美國市場最大嘅入口國，咁係咪代表美國奶共？

革命階段係獨裁
革命成功之後先實行民主自由

係

飛機杯？

呢d垃圾po我都追晒咁多頁，就係想睇下樓主點覆你
點知無覆

香港抗爭遊戲Liberate Hong Kong
你地只可以玩香港抗爭Liberate Hong Kong

咁你用咩電話啫

係 美國而家只係唔比中國超越佢，中國肯做阿二，一定奶到仆街

不嬲嘅原則都係可免則免，避重就輕㗎啦

唔明點解樓主會比人圍攻

離地撚

月頭先食完金拱門

唔用電話

google都奶共㗎架樓主係咪平時唔用呀

話說啲黃店如果...
當係餐廳啦
如果佢啲食材係Made in china
但餐廳啲人係黃絲 而且極黃
你仲會唔會幫襯

純粹好奇一下 唔係屌你

ok u win

啲人搬龍門搬到
柒就柒啦仲打ps

基本上所有資本企業都奶共

假膠post
樓主唔會同你認真理論

係，打機=奶共

啱，共產主義國有企業最唔奶共

你用咩上連登？

佢垃圾到咁都唔覆 衰撚過乃共賤種 不過一睇就知傻鳩假膠 block得
利伸冇PS4

多啲呢post幾好
刺激下思考
睇多啲起碼屌藍絲都屌得有point啲

屌你原來五毛黎，收皮啦關你撚事咩。

繼續吹啦on9

屌你老母 之前買落架嘛

順手屌埋其他搬龍門嘅連登仔

我自己覺得幫襯黃色經濟圈嘅策略都ok
但係雙重標準的確係一個問題嚟

用電腦

pc master race

所有上網公司都奶共用華為件

咩OS？

正如上面所講
我係允許用中國制既野來對付中國
你可以用微博屌共產黨 宣傳香港
但唔可以用來娛樂

Sony不嬲遊戲台大晒㗎啦

因為打機緊要過黃色經濟圈

你上網無做任何娛樂野24小時屌共產黨

我用開made in 梵蒂岡

我既娛樂就係屌共產黨

梵諦岡一樣奶共唔用得

on撚9
你部ps4 幾年前買宜家繼續用
係咪比緊錢ps4賺啊
用個閪腦諗下先再講野啦
你宜家食藍店買藍嘢就比錢佢賺姐
你玩唔玩自己部ps4對佢宜家都無影響
同班支那仔dum爛部iphone自稱懲罰美國一樣
apple都係0損失

樓主做咩唔覆

我都用ps4係gta到對付緊啲支那仔

美國都奶共

泰國奶共

仲食泰國香米？

垃圾樓主 實係讀唔成書果d

思想單一

每日淨係做運動唔打機，屋企買外國水

PS4賣一部蝕一部
樓主可以考慮大量入手

樓主xbox打手

sony點奶共
願聞其詳

我愛sony

你咁勁自己買個發電機發電
去買石油氣罐代替
去買屈臣氏買水沖涼

係
香港政府奶共，我掉咗本護照同身分證。
Apple，Microsoft，Google都奶共，我係圖書館上連登。
全世界都奶共，我聽日決定自殺。

分化post 拉

圖書館都奶共

好
到時一出ps5
我就即場打爆人地啱啱買既機

分化咩
sony同香港人？

比多次機會你
講大話爛JerJer

有關中國既野唔用
iPhone? 奶共
Google? 奶共
Sony 奶共
唔用東江水 因為大陸
Adidas Nike 不了 奶共
AMD比cpu俾PS4 間奶
Nintendo 不了 奶共
Microsoft 不了 奶共
Steam 奶共
Garena 奶共
暴雪 奶共
Facebook IG奶共 不了

利申：用緊blackberry

又黎呢的戇鳩話題，再講俾弱智仔聽，要支持黃色經濟圈就係盡力去做，就算你生活只能夠做到20%唔用大陸野都唔緊要，最重要就係堅持！

無左就係無左，你如果一個月洗10000蚊，即係支那永久賺少你2000！！

多少唔重要，最重要堅持！！！

淘寶都戒唔到就算啦你

樓主撐手足仲keep身份證係唔係五毛？

已經分唔到樓主係真心定點

樓主有冇開水喉 有開我都要批鬥你啵
明明有好多替代品 明明你有錢就買得起外國礦泉水有錢買得夠多 拎黎沖涼都仲得架
再唔係咪上山拎山水囉 點解要用自來水 東江水
好似係咁 除非唔係

#MeToo
我掉埋本護照同身分證

死傻仔 你咪講收索尼皮囉 繼續大把人玩反共大把人毒撚打機

統一作業系統 (Unity Operating System)
Unity Operating System的圖片搜尋結果
說明統一作業系統，是2019年由中國電子集團、武漢深之度科技有限公司、南京誠邁科技、中興新支點在內的多家中國作業系統核心企業自願發起並共同打造的基於Linux的作業系統，UOS是其目前代號。 統一作業系統的特點是統一發布渠道、應用商店、UI、內核、文檔及開發接口，並採用開源社區的方式吸引上下游產業鏈的共同支持。

你做乜鳩

裝 linux

任豚打手

中國整出黎SYSTEM都係用LINUX整,奶共不了

弱智唔好衝出嚟柒
Linux開放源係人都用得
即係中國人透氣我唔俾透?on9

只回應amd

ryzen1已經賣左cpu俾中國
so far 賣u俾$onty絕對唔係間奶
係左手交右手

你投左建制 我理撚得你講乜春姐 垃圾

隻鴿食緊中國糧 奶共

不嬲apple咁好用唔計

迪士尼marvel咁好睇唔計

Ps4咁好玩唔計架啦

John linux

日本咁奶功
轉玩xbox了

自製
樓主Toby Stark黎

個龍門搬到去邊

之前人中7有係蘋果買廣告，仲要頭版全版

Hello五毛

晢學黎講道德都分幾種既
睇下你係義務論 定係康德 定係邊個流派啦

如果你信義務論唔等於要否定其他既流派
如果唔係就同文革冇分別啦

其實黃色經濟圈唔係只用來打擊本地藍企咩

Hello

Sony間間加盟店都藍到仆街

樓主 三毛
完

屌你自己之前咪又係食緊M 記 有口話人無口話自己？

唔整死藍
咁做咩叫人罷食藍店？

駁唔到
so 樓主 = 三毛五毛

港燈：

又玩苦行僧

住九龍新界點用港燈

Android

google apple

想問下樓主係咪住深山自給自足

因為連登仔淨係做到罷藍食店
黃子華個套乜袋宗師
幫上映個堆紅底戲院，連登仔又咪排隊買飛

我feel到LIHKGmr.A準備要入嚟

Apple奶共

Microsoft都奶共

Linux user揮手區

拉

陣係可以打西片
仲要睇住咩國藉，有d歐洲國家奶共或者左睇4既就唔打得

所以我已經放咗部PS4 用番iMac steam link 配steam controller apple tv4k 打機算
而且個人本質由內而外都要全面反抗，唔好好似連登班垃圾咁得把口，細微至用咩apps 都反映你有幾大決心

紅色西芹意大利/ 羊腿英國/橙汁美國/ 鴨肝法國/紅色洋蔥美國 / 豐水梨日本
士多啤梨荷蘭/走地雞蛋法國美國英國都有/ 蘋果法國美國英國澳洲/杏仁奶美國/
基本上食開嘅生果蔬菜肉類奶類製品全部都係歐美製進口, 雪櫃冇任何中共香港省+中共鬼國出品
我用既電器都係
西門子雪櫃+洗衣機 made in Spain
Dyson light cycle 枱燈made in Malaysia
Dyson HP 06 made in Malaysia
devialet phantom 喇叭made in France
床辱 technogel made in Italy
床單被鋪被袋 frette made in Italy
Jura S 8 咖啡機瑞士製造
平平哋$160已經有1 pack 七條底褲美國製造

想買靚啲咪上ssense / farfetch /LUISAVIAROMA / brownfashion 嗰啲地方買衫豐儉由人

唔睇蝗劇只睇美劇
啱啱睇HBO NOW 套watchman 好正
又煲完amazon prime 套the expanse

香港政府都奶共
你唔撚好攞個幾千蚊

Apple都奶共呀 仲用Apple

其實有代工生產依樣野
要無限上綱 你真係好多野都唔用得
真係要做泰山 先可以做到你個道德標準

跟貼啲啦好冇
講緊攝影比賽刪相呀

用game boy玩 gundam versus

西門子德國野

德國舔共

泰山公德會都奶共，唔做得泰山

商家交稅俾政府
奶共仲幫襯？

如果topic係屌任天堂奶共回應一定唔同好多

睇佢舊post就知5毛，唔好幫佢推

真

我肯撚定你而家著緊件衫係make in china

咁多人拎經濟圈出黎講 但自己又飲緊東江水 住緊中共既土地
咁你地係咪奶共?

呢個post 收檔啦，d 藍色睇到笑

唔玩ps4了
等玩ps5算

智障

仲會即刻開返個一模一樣既sony奶共post添

樓主用咩手機？

依家得sony 一間同大陸冇關係
得佢連大陸手機都預裝google

玩開心版懲罰任地獄

龍門任你罷

以後繼續用淘寶 tvb 食美心 睇大陸劇
記得唔好反

反正連登話東江水都係中國

講咁耐都未講點奶共

將香港抗爭者相片下架

聽講apple同google都奶共
係時候用返3310

On9

樓主咁耐仲未答到我

咁係主辦單位問題
不過sony識做既就cut 水啦

獨裁完仲番到去?
歷史上有咩咁嘅例子，仲要係連衛兵

bill gates都奶共
裝linux呀笨

垃圾post

戈爾巴喬夫
不丹

原價3000幾樓主幫我回收ok？